曼狗以後D post 打英文算啦

咁班人咪睇唔明囉
邊有得串你地者...
即場討論都講英文算啦...

汪汪汪

一定成班傻仔打man u

U NG SICK ENGLISH SURE TYPE THIS LA

唔會掛=.=

汪汪汪汪汪汪

做乜扮狗吠？

Good dog!

反曼9成係文盲無學識
所以我地從來唔介意

人反佢又反

成班on9反連加特，好打有限

得閒互抽講下笑咪算..
係都要出盡力反...人心攻擊

迷連會比我班手畜咬

咁多傻仔吠

hybrid dog

系

笑撚到工都返唔到